[公投] 愚樂台邊個係嗌交高手

：導
：邊
歡迎提名

我淨係知道樓豬係性交高手

：xx?
：對唔住大佬

嘩我a0毒撚

印老闆

非

我..

你香港民主男神，男版周庭

斬b原來咁型..

我愚台世勛

都幾多人話我似思捷大師..

導啦
把口臭過屎坑

邊邊只係白卡人士
同馬車有啲似

有少少想炒你飯

佢已經放過你 已經唔算臭

一d都唔似

馬車有性病，邊B白白淨

成手話人g都唔算臭？

講緊口敏啫
你又知佢白白淨既？

Po過佢隻纖纖玉手啦

想做佢隻兵
邊到有得申請？

走啦 我已屬於邊b

導彈測試WIZONE本人

你二等兵
我將軍

邊伯賢良淑德

你暗戀我？

可唔可以尊重少少

yes babe

下？ 又點樣唔尊重=.=

點呀？你係笠敗北喎

明明我得到邊b先 你宜家咁樣搶走佢
我仲有face？

佢去左邊

夠啦樓上唔好再R我做FD

話我正常過性病獸好多囉好冇

勝利

學友

支持層主

唔係呀嘛咁都記得